一人一個細個嗰陣老豆老母同你講嘅大話

我先
4-5歲果陣老母同我講我啊公係某個屋邨嘅邨長
我仲好傻咁信左走去問啊公
佢仲要話：梗係啦
到大個先知比人呃左咁耐

冇信右？

幫你儲起啲利是錢

入黎就係想講呢樣

啊媽唔食牛係希望你乖d
早幾日問佢原來係因為有陣騷味

唔聽話警察叔叔會嚟捉你

讀大學會有女朋友